望住鐘意嘅人同其他人慢慢變情侶真係好辛苦

怪就怪我當時連去追嘅勇氣都冇，到而家先黎後悔，睇住而家佢地開始曖昧，知道佢地就快拍拖，個女仔仲要分享埋佢地曖昧嘅野比你聽，個感覺好辛苦

唉

出手啦 仲等 一見面就拖手 唔拖等幾時

同是天涯淪落人

辣殺

想要重演一次 ~

表白啦

反正我還有一生可以浪費

算啦 收手啦

都唔關你事 你何苦搵嘢嚟唔開心

我個名

收左手啦

有咩咁辛苦？
自己唔追就算啦重理得咁多

抵啦

算罷啦比您當時表左白一定溝到咩, 到時咪又係派咭一係做兵, 再睇住佢比其他仔溝到再同您分享, 到時您重灰

哈利路亞～chance!

有就好啦